三國眾多武將 曹爽最撚有型

竟然會笑

三國聚智障入面，你排首名

死得最柒

低質到笑

成功騎劫

都唔夠曹缺型！

當政十年，明明已經壓爆司馬氏
可惜引火自災，當正自己真係皇帝咁
所以佢要輸

司馬都有奧斯卡級數演技

睇咁多次
都忍唔住笑
諗起司馬懿大叫爽死